<h1><p align="center"><a>Geek Music</a><p/><h1/>
<p align="center"><a href="https://github.com/GeekMusik/GeekMusicBot"><img src="https://telegra.ph/file/954a98bf3ce6866fb428f.png"width="300"heigh="100" /></a></p>



Geek Music  ᴀᴅᴀʟᴀʜ  ʀᴇᴘᴏ  ᴄʟᴏɴᴇ  ᴅᴀʀɪ  [ʏᴜᴋᴋɪᴍᴜsɪᴄʙᴏᴛ](https://github.com/TeamYukki/YukkiMusicBot)

## DEPLOY DI HEROKU

<p align="center"><a href="https://geekmusic.mhpay.repl.co/deploy"><img src="https://img.shields.io/badge/Deploy%20To%20Heroku-blueviolet?style=for-the-badge&logo=heroku" width="200""/></a>
<a href="https://dashboard.heroku.com/new?template=https://github.com/GeekMusik/GeekMusicBot"><img src="https://img.shields.io/badge/Deploy%20To%20Heroku-blueviolet?style=for-the-badge&logo=heroku" width="200""/></a></p>


## DEPLOY OKTETO

<a href="https://cloud.okteto.com/deploy?repository=https://github.com/GeekMusik/GeekMusicBot"><img src="https://img.shields.io/badge/Deploy%20To%20Okteto-informational?style=for-the-badge&logo=Okteto" width="200"/></a>

## STRINGS SESSION PYROGRAM

<p align="center"><a href="https://replit.com/@mhpay/strings-session#main.py"><img src="https://img.shields.io/badge/REPLIT-STRINGS-yellow?style=plastic&logo=replit&logoColor=yellow"width="270" height="40" /></a></p>

## COMMAND ADMINS 🧑‍✈️

- c = adalah singkatan dari pemutaran channel
- /pause atau /cpause - Menjeda musik yang sedang diputar.
- /resume atau /cresume- Melanjutkan musik yang dijeda.
- /mute atau /cmute- Mematikan musik yang diputar.
- /unmute atau /cunmute- Mengaktifkan musik yang dimatikan.
- /skip atau /cskip- Lewati musik yang sedang diputar.
- /stop atau /cstop- Menghentikan pemutaran musik.
- /shuffle atau /cshuffle- Secara acak mengacak daftar putar yang antri.

## COMMAND MEMBERS 👥
- /play atau /vplay atau /cplay - Bot akan mulai memainkan kueri yang Anda berikan pada obrolan suara.

- /stream atau /cstream - Streaming tautan langsung di obrolan suara.

- /channelplay [Nama pengguna atau id obrolan] atau [Nonaktifkan] - Hubungkan saluran ke grup dan streaming musik di obrolan suara saluran dari grup Anda.
## DEPLOY VPS
Nih kak cara deploy di vps
- `git clone https://github.com/GeekMusik/GeekMusicBot`
- `cd GeekMusicBot`
- `bash setup`
- `screen -S GeekMusic`
- `python3 -m GeekMusic / bash start`

## ORIGINAL REPO
> Terimakasih untuk [@NotReallyShikhar](https://github.com/NotReallyShikhar) dan [Team Yukki](https://github.com/TeamYukki) Untuk sumber code nya

- [YukkiMusicBot](https://github.com/TeamYukki/YukkiMusicBot) - Original Repo

## CONTRIBUTOR
Terimakasih
- [@NotReallyShikhar](https://github.com/NotReallyShikhar) - Dev
- [@GeekMusik](https://github.com/GeekMusik) - Modif

### Mari terhubung!
<p>
    <a href="https://t.me/mr_theherd" target="blank"><img src="https://img.shields.io/badge/@GeekMusik-30302f?style=flat&logo=telegram"width="254" height="52"/></a>
    <a href="https://t.me/GeekMusik" target="blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Geek Music GROUP-black?style=flat&logo=telegram"width="319" height="52"/></a>
    <a href="https://t.me/GeekMusikUpdate" target="blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Geek Music CHANNEL-gold?style=flat&logo=telegram"width="332" height="49"/></a>
</p>
